{
  "Stopwatch": "스톱워치",
  "Countdown": "카운트다운",
  "Pomodoro": "포모도로",
  "Race Timers": "경주 타이머",
  "Classroom Timers": "교실 타이머",
  "Holiday Timers": "휴일 타이머",
  "Random Name Pickers": "무작위 이름 선택",
  "Random Number Generators": "난수 생성기",
  "Sensory Timers": "감각 타이머",
  "Clocks": "시계",
  "Exam Timers": "시험 타이머",
  "Chance Games": "기회 게임",
  "Group Generators": "그룹 생성기",
  "Presentation Timers": "프레젠테이션 타이머",
  "Tally Counters": "카운터",
  "Start": "시작",
  "Stop": "정지",
  "Reset": "재설정",
  "Lap": "랩",
  "Go Home": "홈으로",
  "Reload": "새로고침",
  "Go Fullscreen": "전체화면",
  "Exit Fullscreen": "전체화면 종료",
  "Language": "언어",
  "Coming soon...": "곧 출시...",
  "FAQ": "자주 묻는 질문",
  "Open Source": "오픈소스",
  "Settings": "설정",
  "Background Image": "배경 이미지",
  "Upload Image": "이미지 업로드",
  "Uploading...": "업로드 중...",
  "None": "없음",
  "No images uploaded yet": "아직 업로드된 이미지가 없습니다",
  "Invalid file type": "잘못된 파일 형식",
  "Please upload image files only": "이미지 파일만 업로드해주세요",
  "File too large": "파일이 너무 큽니다",
  "Please upload images smaller than 5MB": "5MB보다 작은 이미지를 업로드해주세요",
  "Upload failed": "업로드 실패",
  "Failed to upload": "업로드에 실패했습니다",
  "Images uploaded": "이미지가 업로드되었습니다",
  "Successfully uploaded": "성공적으로 업로드되었습니다",
  "image(s)": "개 이미지",
  "Background updated": "배경이 업데이트되었습니다",
  "Failed to update background": "배경 업데이트에 실패했습니다",
  "Background deleted": "배경이 삭제되었습니다",
  "Failed to delete background": "배경 삭제에 실패했습니다",
  "countdown.preset.1min": "1분",
  "countdown.preset.5min": "5분",
  "countdown.preset.10min": "10분",
  "countdown.preset.15min": "15분",
  "countdown.preset.25min": "25분",
  "countdown.preset.30min": "30분",
  "Space: Start/Stop": "스페이스: 시작/정지",
  "R: Reset": "R: 리셋",
  "L: Lap": "L: 랩",
  "Esc: Deselect": "Esc: 선택 해제",
  "Click digits to edit": "숫자를 클릭하여 편집",
  "countdown.tickSound": "틱 사운드",
  "countdown.tickSoundDesc": "매초마다 소리 재생",
  "Based Online Stopwatch": "베이스 온라인 스톱워치",
  "Based Online Stopwatch - Free Online Timer & Stopwatch Tools": "베이스 온라인 스톱워치 - 무료 온라인 타이머 & 스톱워치 도구",
  "Free online stopwatch, countdown timer, and time tracking tools. Perfect for classrooms, presentations, races, and productivity. No ads, no downloads required.": "무료 온라인 스톱워치, 카운트다운 타이머, 시간 추적 도구. 교실, 프레젠테이션, 경주, 생산성에 완벽합니다. 광고 없음, 다운로드 불필요.",
  "Pomodoro Timer": "포모도로 타이머",
  "Focus Time": "집중 시간",
  "Short Break": "짧은 휴식",
  "Long Break": "긴 휴식",
  "Pause": "일시정지",
  "Continue": "계속",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Completed Sessions": "완료된 세션",
  "Until Long Break": "긴 휴식까지",
  "Work for 25 minutes, then take a 5-minute break. After 4 work sessions, enjoy a 15-minute long break!": "25분 동안 일하고 5분 동안 휴식하세요. 4번의 작업 세션 후에는 15분의 긴 휴식을 즐겨보세요!",
  "Space: Start/Pause": "스페이스: 시작/일시정지",
  "S: Skip Phase": "S: 단계 건너뛰기",
  "Great job! Time for a long break!": "훌륭해요! 긴 휴식 시간입니다!",
  "Work session complete! Time for a short break!": "작업 세션 완료! 짧은 휴식 시간입니다!",
  "Break over! Ready for another work session?": "휴식 끝! 다른 작업 세션을 준비하셨나요?",
  "Long break over! Ready to start fresh?": "긴 휴식 끝! 새롭게 시작할 준비가 되셨나요?",
  "Pomodoro Phase Complete!": "포모도로 단계 완료!",
  "worldClocks": "세계 시계",
  "description": "다양한 시간대에서 시간을 추적하세요",
  "addClock": "시계 추가",
  "noClocksAdded": "아직 시계가 추가되지 않았습니다",
  "addFirstClock": "첫 번째 시계 추가",
  "quickAddPopular": "인기 도시 빠르게 추가",
  "addNewClock": "새 시계 추가",
  "chooseTimezone": "세계 시계에 추가할 시간대를 선택하세요",
  "selectTimezone": "시간대 선택",
  "cancel": "취소",
  "format12Hour": "12H",
  "format24Hour": "24H",
  "morning": "아침",
  "afternoon": "오후",
  "evening": "저녁",
  "night": "밤",
  "unknown": "알 수 없음",
  "removeClock": "시계 제거",
  "utc": "UTC",
  "city.utc": "UTC",
  "city.ny": "뉴욕",
  "city.la": "로스앤젤레스",
  "city.london": "런던",
  "city.paris": "파리",
  "city.berlin": "베를린",
  "city.moscow": "모스크바",
  "city.dubai": "두바이",
  "city.mumbai": "뭄바이",
  "city.singapore": "싱가포르",
  "city.tokyo": "도쿄",
  "city.sydney": "시드니",
  "city.auckland": "오클랜드",
  "city.toronto": "토론토",
  "city.vancouver": "밴쿠버",
  "city.mexico": "멕시코시티",
  "city.sao_paulo": "상파울루",
  "city.buenos_aires": "부에노스아이레스",
  "city.cairo": "카이로",
  "city.lagos": "라고스",
  "city.cape_town": "케이프타운",
  "city.bangkok": "방콕",
  "city.seoul": "서울",
  "city.beijing": "베이징",
  "Professional exam timing with section management": "섹션 관리가 포함된 전문 시험 타이밍",
  "Previous": "이전",
  "Next": "다음",
  "Choose an exam format to begin": "시작할 시험 형식을 선택하세요",
  "Group Generators": "그룹 생성기",
  "Create random teams and groups automatically": "무작위 팀과 그룹을 자동으로 생성",
  "Participants (one per line or comma-separated)": "참가자 (한 줄에 하나씩 또는 쉼표로 구분)",
  "Group Size": "그룹 크기",
  "Random Groups": "무작위 그룹",
  "Balanced Groups": "균형 그룹",
  "Skill-Based": "기술 기반",
  "Custom Rules": "사용자 정의 규칙",
  "Generate Groups": "그룹 생성",
  "Generated Groups": "생성된 그룹",
  "groups": "그룹",
  "Group": "그룹",
  "Enter participant names and click Generate Groups to create teams": "참가자 이름을 입력하고 그룹 생성을 클릭하여 팀을 만드세요",
  "Multi-lane timing for races and competitions": "경주와 경기를 위한 멀티 레인 타이밍",
  "Lane": "레인",
  "Add Lane": "레인 추가",
  "{{count}} lane configured": "{{count}}개 레인 구성됨",
  "{{count}} lanes configured": "{{count}}개 레인 구성됨",
  "Start Race": "경주 시작",
  "Finished": "완료",
  "Race Results History": "경주 결과 기록",
  "Clear History": "기록 지우기",
  "Date": "날짜",
  "Winner": "우승자",
  "Time": "시간",
  "Participants": "참가자",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "{{count}} racer": "{{count}}명의 선수",
  "{{count}} racers": "{{count}}명의 선수",
  "Random Number Generator": "난수 생성기",
  "Generate random numbers for games, decisions, and more": "게임, 결정 등을 위한 난수 생성",
  "Number Range": "숫자 범위",
  "Minimum": "최소값",
  "Maximum": "최대값",
  "Number of Results": "결과 개수",
  "Allow Duplicates": "중복 허용",
  "Generate Numbers": "숫자 생성",
  "Quick Generate:": "빠른 생성:",
  "Dice (1-6)": "주사위 (1-6)",
  "Coin (1-2)": "동전 (1-2)",
  "Lotto (1-49)": "로또 (1-49)",
  "Percent (0-100)": "퍼센트 (0-100)",
  "Results": "결과",
  "Generated Numbers": "생성된 숫자",
  "Copy": "복사",
  "Recent Generations ({{count}})": "최근 생성 ({{count}})",
  "Custom": "사용자 정의",
  "dice": "주사위",
  "coin": "동전",
  "lotto": "로또",
  "percent": "퍼센트",
  "Fair random selection from your list": "리스트에서 공정한 무작위 선택",
  "Enter Names (one per line)": "이름 입력 (한 줄에 하나씩)",
  "Enter names here, one per line...": "여기에 이름을 입력하세요, 한 줄에 하나씩...",
  "Remove After Pick": "선택 후 제거",
  "Pick Random Name": "무작위 이름 선택",
  "Clear All": "모두 지우기",
  "Reset Available Names ({{count}} removed)": "사용 가능한 이름 재설정 ({{count}}개 제거됨)",
  "Selected Name": "선택된 이름",
  "Total Names:": "총 이름 수:",
  "Available:": "사용 가능:",
  "Recent Picks ({{count}})": "최근 선택 ({{count}})",
  "From {{count}} name": "{{count}}개 이름 중에서",
  "From {{count}} names": "{{count}}개 이름 중에서",
  "Click to copy": "클릭하여 복사"
}
